係琴日既事我睇到一樣野 結果亦都證明左呢樣野

香港市民對香港係無影響力